有無人睇開泰國BL劇(57) Hong Kong!

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第57個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界
@Bright老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

1) 2Gether the series

泰國時間9：30pm youtube有英文字幕直播
Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)
khaotungg (Khaotung as Fong)
jj__chayakorn (JJ as Ohm)
pluempong (Pluem as Phuak)

2) Why R U

twitter同fb有專供international fans嘅link 有eng sub

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典
1) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)
官方英文字幕

第十三集（電影版）:
可以上Vimeo買，盛惠港幣70蚊 支持正版~ （注意 只有英字）

仲有其他 free sources, 可以上youtube/ 各大影視平台揾，但低清

2) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)[/quote]

3) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)
(season 2演員)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)
chen_rcj (Joong as Ming)
naninenai (Nai as Kit)
ddome_w (Dome as Beam)
pavelphoom (Pavel as Forth)

4) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapodd (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

5) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

6)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

7) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

8) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
Supporting:
ww.nawat (White as Two)
mmikesiri (Mike as Bone, also Man in 2gether)
…

9) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
1) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

2) Oxygen the series

petchpigz (Petch as Gui)
supanut (supanut as Solo)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
taijutv (大陸野但齊)
gimy (復活)

iii）舊post：
post 1- 50
post49 (個野壞左)

post 50

post 51

post 52

post 53

post 54

post 55

post 56

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

關於港字組

奶間墮便ni！

（自以為）萬眾期待嘅GOOGLE SITE面世啦，個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）我地嘅2gether fanart platform終於（唔太）隆重地開幕喇！

暫時我地開咗fan made video同埋fan fiction嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 由於港字人材輩出（無錯，我地賣花要讚下花香），港字絲打見大家寫得咁開心，執筆寫咗篇Sarawat同Tine畢業後嘅fan fiction，角度新鮮有趣，貼近時事，建議大家馬上入去website觀看！

4) 多謝大家支持，我地YouTube channel有破百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

我地暫時嘅創作有下面幾條片，創作係陸續有嚟的，敬請期待！

泰國幪面超人

勞斯萊斯

強劍(泰文版)

防疫教學短片

在錯誤的宇宙尋找愛

K歌音樂特輯

คั่นกู - Ost. 2gether The Series 片尾曲(香港粵語版)

皆大歡喜

最後的信仰

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰文入門

感謝泰文巴打 @罩杯裏的豐波 嘅分享

感謝 P'@美人魚我合唱 提供

ThaiPod101

超強系列

巴絲自家製作品

p'我還相信我

Sarawatlism:

Cusis老豆:
前排學剪片劣剪左一段無聊可以睇下

p’美人魚

仲有 set MewGulf㗎

Singto bb嚟喇

P’你是我的好朋友

深潛人士竟然做到留名頭香
最近睇緊TOL比Gun萌死
特此紀念
sor9ly我有偽娘癖

偷拍

自從2gether之後都冇睇過泰bl留名
就嚟被踢出此po

LM

UWMA出box set

屌又㩒錯推咗文

呢幅圖應該要放上template
就黎變周經

帶OffGun留名

聽完胖虎，聽吓Papii~

你仲有我 刷存在感

遇到一個令佢想攻嘅人

其實我係覺得人大咗塊面就自然會瘦

明明就係兩個人協作派膠

好耐冇睇過咁派膠派得咁精彩嘅cp

話說最近睇左女神撞正基OL，之後煲番曬兩季娘娘腔日記，真係好正，遺憾以前無跟到呢套

我有跟呀 果時好鍾意
當時接受唔倒換攻

其實呢張野要update下
例如tay-new
同埋港字組可以整番張繁體版啦

tay: never turn back

決定呢兩日整OffGun stickers

辣妹掛住你

冇睇＋1
我係舊嘅睇過 新嘅又冇乜興趣 而家改煲返school rangers

first係幾吸引 不過等出晒先一次過煲
3套都睇咗2次 等遲啲tt boxset送到用電視睇應該精彩好多

好彩去到電影都仲有佢出現

唔係呀 佢5月頭先截止preorder原本今個月中到但因為武肺所以變咗7月中先開始寄不過送咗條未公開嘅幕後花絮
頭貼頭唔駛驚啦

vimeo比70蚊都好似係官方正版？
雖然仲有其他free source

撩個樣咁假既

留名多謝定P美人魚
利申都係得J圖 例如呢張

我覺得派膠先出到種溫馨感

求caption

有無人一樣等緊KS fm

睇完uwma同2gether就出返坑

我見你仲有推uwma
不過冇咩人理 好衰

啱啱睇見話出boxset
但係inter fan要用line訂 勁odd

uwma係跳來跳去睇到有少少煩之外都冇咩問題

我我我

😨

見到OG
推吓先

#OffGun打手

Ok 有呢幕加翻10分

播清明cut係咩事

因為唱清明首歌

我諗og應該會好少少
始終爸b係主持人 唔會太dead air
不過我最驚既都應該係t-y

有無人熟《程心程意》（my engineer）可以講下😂

好好笑 睇番舊版school rangers papii之前拖手都淨係肯拖gun一隻手指

Off以前唔俾拖手又唔想營業勁好笑

我記得仲有淨俾Gun拖衫袖行街

唔通Gun真係出左pool?!

好想佢地下套係off追Gun

呢套賣點我覺得係啲成熟嘅助攻小朋友

tin喺廁所喊咗成年幾

舅父想轉型做旅遊景點

mean

Mean到

不過可能Off就係鍾意啲抽象嘅嘢

[member]我估唔係要佢地準備
係人地準備既佢地唔岩/member]

mix真係好靚
靚得來有氣質

我覺得佢地係守唔住秘密既人
同埋就算守得住都會有人踢爆

侵侵

侵侵侵侵侵侵
#侵侵侵侵 #侵侵 #侵侵侵侵侵

唔洗啦
因為讚自己老婆係份內事來架

你番去搵跛仔啦

話口未完
繼續做Offgun打手

唔做Wat仔老婆了

正 khoop khun p'美人魚
集齊全部cp有冇得召喚真人

好正啊 多謝P美人魚

啲caption好正 隻揪丫笨笑死我

如果真係有人整 tay|new啲caption主題應該係防疫教學

想問各位個global live fm係咪要兩星期後先可以replay
想講6月6號要番工 睇唔到off gun live

yes！！！仲要老豆老母喺台下睇住

Scout彈彈終於有Eng sub啦

ToL pattern要玩幾多次先會厭

有冇人知2gether最後一集最後首歌叫咩名

第一張係邊套

成年冇睇泰劇

2gether

new po Lm

之前佢哋一齊上school rangers其他人都有認錯
2個企埋一齊我有時分到 但分開嘅話一定分唔到
我覺得估呢個幾好玩 可以估埋一份

有睇！佢跳fog or smoke嗰段好好睇
好簡單嘅動作同律動
但好好睇
經常j最後佢望住papii笑個下

最後一張bright嘅眼神

第一個 ภาษาไทย (paa-saa thai) (thai language)
係最入門嘅
每日學7個字
但淨係Introductory嗰啲係免費
後面嘅topic要課金學
我無課到呢個app
因為佢淨係flash card形式
英泰咁對照畀你睇同聽，無例句
我喺之後講嘅泰英字典睇都得啦
使撚畀錢咩

第二個係 Naver dictionary
係之前學韓文嗰陣dl落嘅
唔關秦文事

第三個係泰英字典
App store好似有幾款泰英字典嘅
但我一dl就盲中中用咗呢個
免費又覺得幾好用，就繼續用
佢好嘅係佢你查完一個字佢會下面出埋一堆related嘅字畀你
有啲仲會有埋成個category嘅list畀你撳入去睇
例如: 你揾 สุนัข ( soo-naak) (狗)
佢會有埋個陸地動物嘅list
另外，佢可以用羅馬拼音查字典
對廢j嚟講即刻加100分

第4個係Drops
佢係個學生字嘅app
分咗唔同category可以慢慢學
唔課金嘅每日有5分鐘玩
連續登入會有加時
佢係玩遊戲串吓字，認吓圖咁
都幾好用，但我無課
因為我課咗另一個類似嘅，下面講
同埋我暫時唔覺佢有鎖啲咩list
所以課唔課嘅分別應該只係玩嘅時間唔同
每日5分鐘慢慢玩都夠

第5個係Mondly
模式同Drops差唔多
我課咗呢個，無記錯嘅係hkd$2xx一年
呢個唔課嘅話淨係可以試兩個category
我揀佢係因為有例句
同埋啲題目要你填窿窿
有少少逼你要認埋啲秦文字
佢仲有一個功能係畀啲句子你跟住讀
再highlight你邊幾個音讀歪咗
我一開始覺得好正
讀多兩讀就覺得厭，明明已經讀得好似
但佢死都唔畀我落下一句

最後一個Innovative即係Thaipod 101
呢個係以課堂形式
有埋lesson note, conversation, vocab, grammar
一課課咁教嘅
另外有啲extra嘅vocab list咁
我少用佢個app所以comment唔到啲乜嘢
我次次都係用電腦上佢個網度學
咁多個自學工具
呢個最有用，Hkd$2xx 一個月
唔課金用唔到
唔肯定係咪有7日嘅trial

免費嘅自學材料頂樓有
我喺thaipod 101個youtube channel都有download到啲咩the most common 100 xxx落電話聽
不過無例句，硬係爭啲咁

Ps. 上面所有app都可以用羅馬拼音學

打錯
สุนัข 應該係 soo-nak
因為ั係短音
า先係長音

同意我記得我一開始上日文堂成日同個先生講네

好佩服自學語言嘅咁多位表示全部語言都係上堂學 試過自學但全部失敗晒
尤其泰文 自學咗個幾兩個月都搞唔掂啲元音輔音 最後reg科泰文之後2星期就搞掂 完全唔知嗰2個月做緊咩

THANK YOU OFFFFFF
你係我再世恩人

thank you P mix
我而家想跑圈冷靜

你改個咁既名係咪想做我老婆

P腸唔係叫開球嫂嘅咩

開始想自學泰文，但無從入手，有冇自學既清俾建議？
我見有啲話學左羅馬音先再學泰文字母，係咪應該學左拼音先再學字母，背曬啲常用詞句再學寫呢？但YouTube有啲就話學羅馬音先會難分字音母音。
唔知大家有冇入門泰文書推介呢

我一開始係響佢全名架

唔好以為有得同地球去旅行就係到牙斬斬
番來一定要好好教訓你

見到d人ig sponsor既野食真心覺得癲
下下都係魚蝦蟹咁
係咪想食肥佢地

有冇人睇mewgulf unicef 個show?
Mew 個濕鳩口罩bid 到成6萬港紙,連中國啲人都唔夠揪

唉好嬲

MIX呢D都係要放置PLAY
點睇都係我既FLUKE仔最可愛

我今日睇返以前啲school rangers krist都有隻公仔bid到10萬baht singto嗰隻都6萬baht

一口氣睇晒兩集The shipper
有冇First做過嘅劇推介

其實佢地講ㅗ同ㅓ我都唔覺有咩分別之前個老師講놓다同넣다 完全分唔到

wolf唔錯 仲有off同new

但係오 어 就好易分到

泰文佢有44個輔音但係得2X個音 元音就pair pair都一樣讀音 係讀長啲同讀短啲嘅分別 成堆重覆真係搞唔掂

係咪純bg？
決定睇清明先俾ohm吸引到

我都聽過老師講但當佢哋up一大堆嘢嘅時候就唔會分到

chimon個限時d海鮮好似好正

奶共泰星

dbk幾好睇，但劇情推進有點慢，睇完回頭諗唔到某幾集做過乜...後半段吵架劇情拖太奈

講到咁但都係要睇

有邊套比較出名顏值又唔差

MIR 為愛 2MOONS 不期 2GETHER都睇完

其實係好事
呢個坑填左證明大家可以去另一個坑

Arrrrrrrrrr

輪廓好好睇

想買泰國電單車頭盔，有冇識泰國代購？

算啦 都唔知拍咗未
淨係話2020年見
大家可能要等半年